東江水算唔算Made in China

諗近心理上點接受而家飲近嘅水... 可能飲水仲好啲，可以買日本波子汽水頂當，但沖涼洗衫點算？求教如何做到黃水經濟圈.

研究海水淡化技術

地球 Made in China

喺屋企隔籬個沙灘起個海水化淡廠

雪山上一路流～ 準備流入大海嘅水
天上面落地嘅雨水

用錢買㗎

仲要俾共匪搶香港外𠥔

全撚部都係港英政府出錢起（好似係

btw 啲水好似貴過馬拉賣俾猩猩洲好多倍

估唔到仲有人咁諗

海水化淡依啲本來政府基建野，私人出資做最好賣啲水俾埋其他國家咁先有可能收支平衡。等政府佢一定唔會起！

年年都唔知有幾多買多咗要倒錢落海

好似十倍計...

credit to 陳雲
佢本書有講過點解

好銀哂錢. 香港不如起多幾個大水塘好過. 整乜鳩明日大嶼，不如整明日大嶼治水好過

你指香港民族論？

厲害了，我的蟈！

認真
應該要上街抗議買東江水先岩

東江水有冇係中國加工？

唔係好似話同以色列買技術過濾海水做淡水咩？點解冇左件事咁

香港城邦論

謝謝

你唔用都畀咗錢，所以你用波子汽水洗撚都壯大唔到經濟圈

認同！堅定不移支持一蟈兩制！飲水不思河源！

都話佢唔起海水化淡就係想製造香港人冇左中國唔得
會冇水飲既假象
你想私人起又會唔過佢啲法例

如果o係龍鼓灘填海, 應該可以起到間比將軍澳規模大一倍o既海水化淡廠, 將水管駁去屯門濾水廠甚至大欖涌水塘, 中途仲可以順便收集埋青山石澗d水
另外將幾間污水處理廠提升為三級生產再造水, 大規模用o係洗街,淋花,泳池呢d用途